[人神共憤] 哎呀點解隻歌唔係林夕填唔係阿Y填嘅? 點解係陳詠謙呀你唔好再填詞啦[sosad]

肥謙

起用陳詠謙之後Eason自己覺唔覺啲歌意境低曬

睇晒成段片

"好多人同我講喂漸漸好聽呀, 漸漸好聽呀, 咁咪得囉, 咁已經夠啦, 因為我都覺得好聽"